點解支那人講嘢咁撚大聲

好撚嘈呀!

真，冇教養不顧儀態
奇撚怪怪咁

咪就係! 黨是咪要佢哋面對面講嘢都要嗌到90分貝

有無諗下係自己毒撚講野細聲

農村出身係咁 個個要嗌過去對面屋 依家變左佢地文化

黨教導細聲講嘢就係毒

又係喎

你原諒佢地喇
支那人天生耳仔有問題

醫療落後國家。。。

原始人動物叫聲

冇家教

住開隔個山咁遠咁講嘢，噴晒口水咁

講真，有時去日本搭地鐵都會唔經唔覺講得大聲左，有一下會大家即刻收聲

支那人表示小日本都係終國自古以來不可分割嘅一部份

又話時話，又話日本移民好難，無乜可能，點解當地會有咁多支那人??

點解你咁肯定日本人口中既支那人並唔包括閣下及其家人呢？

小農DNA

因爲你覺得中國人=窮

我係英國人呀，就算我唔做英國人，我都係三代土生土長嘅香港人呀

日本就算你畀錢都入唔到籍喎